英美等四國發表外長聯合聲明 籲北京尊重香港人自由

五眼聯盟中的四國，發表外長聯合聲明，譴責香港特區政府早前拘捕超過50名協調及參與民主派初選人士，呼籲北京方面尊重香港人的自由。

四國包括美國、加拿大、英國及澳洲。聲明說，很明顯香港國安法被利用作為排除不同政見及反對意見的工具，呼籲香港特區政府及北京中央政府，尊重香港人獲法律保障的自由及權利，而不會擔心被捕及被扣留。

較早前，美國國務卿蓬佩奧說，華盛頓方面可能制裁牽涉香港今次拘捕行動的人。

羊仔國失蹤

我要自由呀

新西蘭係咪比個恐怖分子嚇傻左了
做曬龜縮

有單獨出聲明

仲"籲"....

根本就仲行緊以前嗰套
個個都等緊拜登登基
繼續出下聲做下樣之後繼續同支那做生意

聲明

籲